（集思）公司聖誕party交換禮物買乜好？

今年出左個最差禮物選舉，唔想做最伏果個。
請問有咩好建議？

預計100蚊上下

叉燒

使鬼買，係屋企求其摷d垃圾出黎交換啦

電子唸佛機

咁男同事抽到點算

照問

郵票

用花紙包住卷花紙

小盆栽

gift card

遲職信

屌你

嘉頓雜餅

點解拆極都重有花紙嘅

實不相瞞

我其實送花紙

iphone 盒入面裝維他奶

$100 Starbuck Gift Card

玩到悶喇呢招

咁維他奶盒入面裝iphone囉

膠卡板 2塊

不如iphone入面裝維他奶

收過一年係用100元買哂零食，用A4箱入住送，自己收到個陣係幾開心。